成日話人唔識入迴旋處....

咁不如8月5朝早大家一齊出嚟練習下

關於８月５號一配合罷工嘅迴旋處活動，我執咗Ｄ文宣，希望幫到大家 :

望到d圖都頭暈

轉呀轉

小心痴線司機

觀塘嗰個真係屈機位 一塞 成條觀塘道玩完

無車牌但推一推先

冇車牌喺呢件事上更有威力

加埋九龍城就成個東九龍

香港人加油
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

不如8月5號邀請女司機

係咪即係呢個呢

竟然冇青荃路迴旋處
三線行車之餘仲要窄到pk
呢個一定要去練下啦

觀塘道一塞 好易癱埋龍翔

塞返上將軍澳

喺外圈轉轉轉

大圍果個好似係全港最難

平均7日炒一次？？

好難出迴旋處就真.... 成日missed咗要再兜

順便練埋彩虹邨出面果個

推

聆聽意見, 立刻整埋

關於８月５日配合罷工嘅迴旋處活動，我執咗Ｄ文宣，希望幫到大家:

推

五大訴求 缺一不可 八月五日 全民罷工

自推

光復香港
時代革命
八月五日
全港三罷

雞嶺一塞最少半個上水癱瘓，塞埋上水彩園果個ge話

真P牌遊戲

官塘一塞就..

我原POST其實係有少少介紹:

大圍車公廟路迴旋處 – 五星級難度，祝君好運
觀塘港鐵站迴旋處 – 成個觀塘靠曬佢
元朗博愛交匯處 – 唔洗講啦，今次點少得佢
十八鄉交匯處 – 同樓上係friend
大埔廣福邨迴旋處 – 成個大埔出九龍靠曬佢
上水雞嶺迴旋處 – 雞嶺一塞……諗起都想打冷震
荃錦交匯處 – 呢個平時都轉到自己唔知應該邊度出
石門迴旋處 – 唔係好熟, 不過有人話好玩
青衣担杆山交匯處 - 唔係好熟, 不過有人話好玩
青衣南迴旋處 – 青衣命脈
九龍城迴旋處 – 亂到唔識形容
(後加) 荃青交匯處 - 我諗呢度實在太恐怖所以唔記得咗佢

可以練習埋錦繡花園果個 地下d線甩晒色要小心d練

如果大家仲有咩推介都歡迎分享, 港島我完全唔識, 不過港島應該係練習入隧道?

又多大車 練得過

仲有海輝道果個

中大火車站同科學園果兩個都係練習好地方

推上熱門

仲有皇岡果個，又多大車，路面路牌同出入口又亂

九龍城同觀塘迴旋處都係一絕，返工時間極又多巴士

自膠，我指新田迴旋處

大量車輛於迴轉柱集結

求義載爸爸參與

大家會唔會唔識路miss 咗路口，會唔會轉到頭暈？

平時唔敢行內圈，嗰日要入內圈練習吓

轉呀轉 轉呀轉

貨櫃拖頭瘋狂轉

多練習，減少意外

點止倒塞東隧

咁都諗到

轉轉轉

如果真係塞得成 成個東九龍主幹道死晒
東九龍真係癱瘓咁款 急不及待好想玩玩了

緊記，要等到冇車黎先可出

停線都係呀

掛個P牌係車度慢慢揸
全世界都忌你三分

P牌加油

平時雞嶺自己都會塞
大埔返黎想入內圈，等好鳩耐
個撚個都行外圈

觀塘

gas gas gas!!
im gonna step on the gas

入迴旋處記得留心巴士貨櫃車騎線 留足夠空間比大車轉彎呀

德士古道呀 屌你

將軍澳都有幾個

記得3個圈內要出到迴旋處，線位都好重要，唔可以做外圈L，否則好易俾狗咬
但如果有兩個好接近既迴旋處呢應該可以點練習都咬你唔入
利申: 係改進課程聽返嚟，搵唔到fact check

葵青個個真係一練有排煩👋🏻👋🏻👋🏻

笑到仆街

暈到仆街

仲有柴灣 一塞既話小西灣出唔到去 skw果邊大斜路又入唔到黎 又出唔到東區走廊

真係要練
有D係螺旋處嚟 同迴旋處唔同

雞嶺真係標冷汗級別

全城3罷

油站唔知罷唔罷，早一日入滿先

push

大圍

新型迴旋處好似玩唔到呢招

痴線眼都花埋

其實我到而家都唔知三線迴旋處係一個咩發明

試過一次太子道新蒲崗冧棚架
成個九龍塞死晒，唔止東九龍
頂返去窩打老道，公主道，獅隧紅隧全死

女司機connect

應該係順時針定逆時針行？

港島人可以練習過紅隧
新手真係好難搵啱時機
尤其朝早繁忙時間真係要多加練習

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

基於大眾需求，現加入游擊隊伍簡化圖

大圍上水 boss級

圍住你轉 圍住你轉

氹氹轉菊花園

佢唔係叫螺旋處咩

仲有如果彩園/大頭嶺個迴旋處一塞，寶石湖路一定塞到核爆，果度又多大車又多巴士同小巴，仲有無數ge中港牌

仲有另一面ge粉錦公路都會塞到實一實，連鎖效應咁塞埋青山公路，因為出唔到去

第一次去到大圍真係呆一呆，心諗...係咪真係要出

Push
有車既一定要盡做

九龍城個個重點推介推介
塞爆成條太子道

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

唔識入唔敢入，新舊都一樣

爆旋陀螺

Pish

氹氹轉 菊花園

九龍城果個

係時候練習下

大圍出完可能要炒車先離開到

斧山道呢

咁我代香港嘅下一代多謝你架車

呢個要搵埋巴士司機大佬幫幫手

大圍嗰個已經一日幾次

仲有柴灣個迴旋處呀

有冇貨櫃巴打可以幫手？加多隻櫃仔？你地一個頂十個呀

好想練習

pish

Push

油塘高超道果個

推！

推到所有車神都睇到

會計界朋友、同事，攜手爲香港出一分力。5/8 請假、病假、罷工。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

直頭癱瘓九龍東

平時已經番工時間都塞塞地

將軍澳果D 新迴旋處，仲係好多人唔識用，去練下

彩虹對開斧山道迴旋處都可以練習一下

無車但有車牌既朋友
記得租一日車去練下車啦
太耐無渣車唔熟渣慢d就梗嫁啦

呼籲假日司機 係時候搵平日練習下

9龍城嗰個真係好麻煩，要練

個頭暈暈地

練到攰就停底抖抖囉

轉圈轉圈哈姆共你
#我係香港人
#我會罷工
#8月5大罷工

呼噢雪藏牌女司機

真心唔好入錯線係圈内突然cut 線又停左係到阿

一齊啦
完全合法 和理非請參與

諗起個畫面都覺得好暈

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

搞唔清邊個出口
記得要停低睇下地圖先

出黎操車啦
唔會比人笑唔識渣車

有無d港島區既可以練習下

圍住灣仔運動場轉,落隧道前係SPCA再玩過

租架fit仔一日都係一千蚊
練完去同條女遊下車河
好過又係睇戲行街食飯啦
分分鐘重抵d

樓上話柴灣有個好好練

彩虹交匯處冇得輸，平日都夠塞

屌 搞到我冇車牌都想練下

大坑道 勵徳邨個迴旋處真係要試試佢

大學站有兩個添吖🤗

練完迴旋處想練埋泊位 咁可以點

上水嗰個一塞，全部大陸人會去唔切機場，或者返唔切鄉下，千祈唔好啊。

大埔迴旋處兩架車就癱瘓成個大埔

好毒

依家都未分清楚新舊嘅差別
聽日可以慢慢練

千祈唔好塞到去位於大埔嘅新界北狗總，佢地會出唔到車㗎

其實新舊都可以cut 來cut 去嘅。仲有，唔係聽日，係8月5日～

要推
終極和理非活動

我會罷工

順手投埋呢個垃圾yahoo民調啦

對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

求下大家唔好塞機場回旋處，一阻就頂死曬架喇，我想番工呀

正呀喂

一齊出黎練車

仲有呢個

YAHOO民調 藍屍又嚟料

推呀

唔係呀，見到你拎左p牌

嘩 正

唔小心安埔路死火立即變黑 得咗

雖然我冇車，不過都係p牌

其實講真，踩單車都有路權

平時都塞架啦 唔差在啦

原來係咁
到時一齊練車

個設計都戇鳩 平時都塞

係可以塞返出東隧至九龍灣

地鐵加迴旋處 又增加返工難度

支持

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

練習唔犯法嘅呵

各位車手練習還練習，要小心，出交通意外好麻煩

用最低既成本換取最大既成效

我架車唔罷工，因為佢唔係香港人

而家塞緊

入gp傾 大約要5 60人左右

轉兩圈好出番黎啦

兜個圈再番入去轉

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

有棍波車嘅巴絲要ready
練習吊個極力子

東九龍啲路都戇鳩嘅
觀塘道塞 成個九龍灣 牛頭角 觀塘都唔使行

觀塘 九龍城 彩虹迴旋處connected示意圖

我p牌仔真係唔識 仲要加上女司機

宜家成個觀塘商業區 每條內街都塞緊

個設計真係好弱智

8月5日，馬路好需要你

記得安全車速慢慢練習
冇P牌嘅就探索吓狗鐵點轉線
坐咗咁多年都唔知點樣喺北角轉去北角

可以試下上水嗰個
好多大車行，真係練到點睇位，幾時轉線同cut線

轉呀轉呀

入佢迴旋處

時來運轉 幫香港人轉大運

依個真，三大危險車輛，貨車，的士，假日司機

有D撚樣真係有車都係迴旋處cut線 真係on撚9

有諗頭

觀塘個個真係世界級
今日都塞咗灣位都塞咗半個鐘

咁咪即係條橋兩邊都係

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（愛丁堡廣場）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

你咁講即係叫人去大學站啫

正

Lm

東涌東交滙處仲好

好耐都冇揸車，果日會出去車朋友，安全速度駕駛免生意外，大家比吓面唔好砵我

上水雞嶺一塞，成個北區玩完

坑口影業路迴旋處呀
將軍澳心臟

可以連技清水灣道銀線灣迴旋處

成個清水灣GG

唔好冇乜油就去練習，行行下冇油要call車好麻煩架

勁野

大隧東九龍巴士必經

觀塘每人練5分鐘都夠塞一日

外圍轉先爽
D車想入都入唔到

仲有藍田東隧口嗰個

推爆你

油塘都2個迴旋處
有一個仲要喺東隧對出

大埔大圍嘅
平時都塞到死啦
都唔駛點宣傳

幫手填下會唔會罷工：
請廣傳 好人一生平安

女 Sunday driver is ready

年輕人 比多少少耐性
一次唔得就兜多幾次
實有一次你係出到嫁

好撚暈呀boss

岩岩路試fail 係時候學車

夾埋地鐵搞真係會幫到啲唔敢罷工嘅人罷工

相信不久將來可以大大減低交通事故

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢兩日打風已經預演定

#我要罷工

喂屌，啱唒啦，啱啱考到車牌！棍波成日二波唔記得踩油所以死火，我都冇計架

觀塘果度真係6-7架車收左半個九龍皮

屌你咁有創意
正啊喂！

就算大家屌我都係咁話

千萬唔好玩迴旋處
萬一阻到消防車救護車點算？
如果當日因為咁而死/遲左獲救

呢個責任冇人負得起

觀塘個到日日都塞

大家都掛P牌

上水唔洗練都塞啦

元朗平時都塞到PK。

有冇人識入唔識出迴旋處？
我就係其中一個 次次都係入兜圈兜到暈 唔識出黎
利申 P 牌

求大埔友指導點行迴旋處

銅鑼灣考完車無渣過 未行過迴旋處

咁樣轉足幾個鐘會唔會暈？

荃青真係一級難

練到無油

千其唔好塞雞嶺呀！
雞嶺一塞 上水粉嶺大埔沙頭角就會交通大癱瘓
一陣就唔係幾好意思啦

元朗博愛迴旋處，7點後9點前，有十架車練習出入迴旋處，可能已經夠塞到龍尾到錦田天水圍

觀塘碼頭果度日日啲旅遊巴塞鳩住，其他車咪塞返上繞道囉，仆佢個街

轉呀轉呀轉呀轉呀轉呀轉呀

自轉推

正呀, 大家食定暈浪丸

P牌仔千祈唔好去觀塘地鐵站下面個迴旋處練車呀！一塞嗰個位成條觀塘道死晒㗎

雪藏牌解下凍先

發光發亮

有冇坑口同景林?

仲有將軍澳

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

上水雞嶺真係大撚鑊 早幾年打風塞到仆街

觀塘慢慢玩

熱烈推薦觀塘

成條東區走廊都可以死架啦
一塞既話

想學

今次真係瘋迴路轉

係咪上富山果個
正喎

頭暈洗唔洗打死火燈

唉也
唔好啦 我好想番工㗎

塞雞嶺 粉嶺上水

加埋九龍城，兩個roundabout 就搞掂半個香港

荃青塞担杆自然收皮

担杆山冇用

攪德士古道

自己倒灌返落去

德士古一定要

德士古道迴旋處->青衣北橋->擔桿山回旋處->青衣北橋->德士古道迴旋處
有一大條直路解暈

影業路甲子年迴旋處->寶寧路->寶林北路寶順路迴旋處->寶寧路->影業路迴旋處

我覺得呢個同大圍應該並列全港最易炒車迴旋處

樓主加咗喇

全力支持八五罷工！
好期待睇迴旋處練習 團團轉花圓
但唔好意思......可能有啲掃興都要提提。
各位車神練車還練車，見到救護同消防等等緊急服務既車記得要讓路。
其實另外仲有一啲非緊急既服務車最好都讓一下.....例如有啲殘疾人服務的接送車同校巴......聽朋友講次次交通一亂佢哋都好頭痛。唔知佢哋週一有無安排但如果見到最好都讓一讓
有無巴絲有呢方面既資訊盡早update吓大家

閪嶺gogogo

或者担桿山交匯處>北橋>德士古道北>荃錦交匯處>原路折返

可惜我無車牌，唔係我都好想練入迴旋處

8月5已請假

嘩 我驚迴旋處㗎 陣間好似學車嗰陣咁死埋火真係唔知點算好

有冇拖頭司機唔識入？

重拾p牌青春感

8月5號我會罷工
You are not alone

我john大埔正

叫老豆落大圍玩下先
啲中年嘅躁底司機實會將警狗同埋佢講得出名嘅高官輪流用粗口輪姦十次

八月五齊罷工

每人轉多個圈

不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

RE: 【復仇閪】入來幫手清算 葉虎 南邊圍僭建

冇咁耐

屌奶西 咁多區迴旋處轉圈轉圈哈姆共你
應該好撚壯觀 成本又低
又吹你唔撚漲 你話岩岩甩P驚驚豬

未有牌既我想快啲睇下你地練

8月5日全港大罷工

石門果個影響住半個馬鞍山架注意安全呀

車手請入

本來 諗住聽日先出文宣 謝謝你幫手 請大家 有車的就入tg

入滿油，推！

車手請入

已有一班車手討論緊

小P low 速

大和解

其實每個車手喺返自己區果個已經好夠

荃錦-德士古-荃青-北橋-擔桿山
一條線3個

上面幅圖是但塞一個位都已經好大鑊

氹氹轉 菊花圓

一日7次?

打風嗰日觀塘道近APM壞車
塞到去九龍城

post去"小心駕駛"

表態，是作為港人的基本道義
2/8白手帶行動

我等知道社會各界有意於8月5日當日發起全港三罷，我們明白面對罷工，每人都會有自己的考慮，有些人還正在猶豫，但在大是大非之際，表態，是作為港人的基本道義。我們決定呼籲各界在8月2日當日，不但出席公務員的集會，更加在當日自製一條白手帶，扣在手上，以示對8月5日罷工的支持，並鼓勵身邊的人。

香港加油

支持罷工

我愛香港
我要罷工

汽車死火 狗又用唔到附例拖車熱點
沙田
撕紙山隧道公路藍莓谷交匯處前
藍莓谷路近交野公園
舊城市橋底

元朗
天朗路近水邊圍
紅天路近石礦場
屏廈路近村公所

屯門
藍豬路隔音屏內
城堡山公路近四聖村

荃灣
荃景圍五線交匯處

Yes

agree

有無巴打得閒整條slideshow 片列晒咁多幅圖，加埋呢隻歌落去做宣傳片呀？

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

港島有柴灣迴旋處
東區走廊出口

罷工

P牌仔記得唔好超速啦

機場呢？

瘋狂兜迴旋處

好撚暈

塞死機場

所以大家睇清楚先出車

#我係香港人
#8.5我會罷工

哎呀又唔記得出啦 咁要揸快d 咦 前面有車想入 要踩行d

官塘加九龍城，成個九龍玩完

出到去玩埋藍田入東隧個迴旋處真係無撚敵

12號先考車

btw觀塘站果個係必玩
塞起上黎真係
塞到入將軍澳寶琳/九龍城啟德

再配埋平治/BMW/Tesla

我呀真係唔識揸迴旋處

整個學牌去練車

未考車
冇得玩

P牌仔唔識入迴旋處

哇九龍城一塞土瓜灣九龍城彩虹九龍灣就精彩咯

諗清楚打邊一邊燈、望清楚有冇車，有信心先好出，否則真係寧願兜多幾個圈先，安全最重要。

玩九龍城絕對會癱瘓

而家已經日日塞緊
港豬喔開咗之後太多巴士喺度轉圈

Agger清
不合作運動也要衡量後果

或者九龍城迴旋處加啟德隧道？

馬鞍山都有

葵芳呢？

入迴旋處冇問題呀, 問題係入到去點行同點出
唔識出唔好夾硬黎, 轉多幾個圈等機會

趕住轉出去 點知撞咗咪仲嘥時間

唔洗啦轉咁多圈頭暈暈泊埋邊都係人之常情

我成日入到圈內都出唔到
出唔到真辛苦

驚暈咪渣慢d 安全要緊

屌你班撚樣 平時斑馬線有人行都衝住過 停線又唔拉手制 每次起步都唔望鏡 每次見到紅綠燈係綠燈又衝住過 明明燈位前一個車位要減慢車速你哋又冇做到 我俾個機會你哋8月5號做返好佢

P

真係唔係好識入迴旋處 成日都好淆 要多d練習
利申 p牌

尋日觀塘收工果陣塞到仆街
大家可以重現下

有冇人講藍田 東隧口對出嗰個
搞掂埋油塘

港島有咩迴旋處介紹
新牌想去挑戰下

建議加埋坑口果個 好細個迴旋處但可以成日都撞
又多巴士經過

P牌樓主開呢個post特別有說服力

終於有時間可以練習下 到時候揸得慢唔好怪
利申: P牌

石門個個好好塞
一條出沙田第一城獅子山
另一邊出東九嘅大老們
馬鞍山大埔出九龍靠佢㗎啦
一塞左唔好話出九龍 分分鐘連沙田都去唔到

或者一齊入mega box 都得..
上次宜家半夜開倉, 成條龍翔道封左.

係繁忙地區學習更加無敵

T1落T2條橋拆咗
啲巴士要T1>轉圈>T2>轉圈>人工島>轉圈>機場總站

博愛平時都塞死人

冇錯
全港司機都要當自己係考牌咁揸

我爸爸話8月5日我練好迴旋處就買部GTR俾我。

加埋東涌東交匯處

邊區都無問題，唔同地方有唔同特色，練習完一個位可以去另一個位再練習

轉呀轉呀轉

推呀，推埋去facebook

點解呢個post咁有用都咁少人推？

推到上熱門

我要遊車河

我要學揸車

我要甩p

我要揸車返工，但我唔識路

屯門公路慢慢揸，安全啲

推到周圍都見到

整合咗張圖，大家幫手share去fb

點撚解港島冇輪迴處
睇黎要做黃格撚

推，道路安全，人人有責

唔好喺過海隧道收費亭死火

多謝哂

btw 女司機connect

呢個多大車

集結有車牌嘅連登仔(女更好)

推呀推呀

罷工唔係係屋企訓呀

過海隧道除非兩條線都有車死火，否則好快比人拖走

大家諗住幾點行動，同埋點樣相認？

加油練習

重拾學車樂趣

可唔可以加石門 塞爆吐露港

早啲啦，七八點，唔洗相認都得啦，p牌練車

有石門㗎，第一頁有

葵芳個個塞左,D 巴士 入唔到黎
可能塞下塞下塞埋興芳路同葵涌道

係咪掛p牌作識認

識入 但係唔識點出

約定八點，P牌練車

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

全世界掛返P牌

隊友掛返個P牌識別

P牌安全駕駛，拉龍係唔犯法，紅隧平日繁忙時間咁撚多車，要小心駕駛

係葵芳行一圈都唔知要塞幾
轉彎都要由上個路口開始排起

大量需要練習迴旋處車手

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

[/img]

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

[img[/img]

港島撚點算？

英雄所見樂瞳，大大我都有建議過可惜冇人理

一齊轉撚到嘔

正呀 反正罷工 一齊係Monday做Sunday Driver

咁狗車咪郁唔到維持治安 好擔心D暴徒可以任玩狗屋

柴灣好似有個迴旋處

錫住自己轉到暈就停車 休息

唔使怕醜一齊入group睇下點樣練車

我冇車，不過其實冇車都可以租車

［重要］大埔重要據點 8月5號千祈唔好搞呢三個地方 因為我熱愛工作

唔好禁入去 會無工翻架

塞東廊

學習安全駕駛

推爆佢老母

幫手投 支持「不合作運動」

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

依個正過不合作運動好多
G持

Be safe on the road

雪藏牌兩年

迴旋處一出錯就好易撞
希望大家聽日無事啦

後日呀

係時候召喚女車手

好L憎公路單車，成日阻Q住!

單車L先係重點

我同你班仆街仔講
咪撚塞晒係外圈呀,全部車走唔到嫁

遲d 學車既時候練習下先

安全駛得慢年船！

打錯，萬先岩

安全駕駛、勿亂出回旋處。

聽日7點半左右仲要返工 唔希望會塞車囉
不過車多出唔到圈又無計既

有車記得早d開車
無車記得早d搭地鐵

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！

幫推

85大埔迴旋練習tg gp

入錯線返唔到轉頭

望清楚有冇車，冇信心就兜多兩個圈先出都唔緊要，安全至上

。。

出車未？

人呢